大家唔好唔記得薯片佬當初派錢係派落強積金到架

原意都係為基金佬好

依家索性唔派，去晒未來基金，等益大陸佬

唔係撐薯片
不過最後每人派6千未益左班大食懶蝗蟲

樓主放出黎冇耐

呢個政策係有問題
但點解比人兇多幾兇就變咗全民派錢
咁個政府問題仲大

派6000蚊俾後生仔要佢地3～40年後先有得囉

撚有人理你咩
一個二個當哂薯片佬係以前既梁天琦咁款
以為 呀~香港有得救啦我撐你先
最後尾個結局點?

咪玩啦puppet嚟架咋撚有得你吮咩 一日唔獨立就繼續含啦

當年全靠H level 4A狀元劉細良太平紳士力排眾議
以死諫貪曾
我地先有$6000落袋
所以只要曾俊華招攬劉細良入閣
一切問題也可解決

之後咪派6千

Ching 支持葉留

最記得佢嚴打BT，導致AV缺乏供應

（日本正版AV有錢未必買到）

未諗到呀
只係覺得宜家全民支持薯片個情景好似當日全民撐cy咁

只係覺得宜家打手反薯片個情景好似當日全民反唐唐咁

係呀係呀

而家連6000都冇埋....